移民加拿大難唔難

如題
有冇咩條件？

有無錢？

有錢
or
溝加妹（首先要有錢）
or
讀完書搵工（首先要有錢交學費）
or
技術

睇下移去邊個省

不過首先要有錢

唔算有錢，但有錢比到學費同生活費

呢個唔清楚，可能温哥華